雙馬尾黎講真係冇得輸

Jooe真係好cute

咪又係雞！

貼錢都唔制

咁你都講得出口